唔好跟民陣步伐

6月9 維園起步 佢地已經跟 「除咗今日大家出黎行 希望之後都見到大家 ，71見等等」 到當晚完又講多次。

黎緊到時 佢地又會講希望71 出黎見到大家。

佢地根本無心爭取 佢地只會磨大家意志 耐力